呢個細路會唔會係預言家？我地一齊睇埋落去

呢個世界真係有time travel

唔到你唔信